好多狗車係青馬橋入緊機場

係機場既手足注意，好多狗車而家由青馬橋向機場方向駛進，要撤啦！ fced

朋友剛落機 坐機場巴士回家中

圖呢？一句fact check就算？

我都見到，自己係N29上，至少兩架入緊機場

巴打，請相信我，對頭車影唔切，sorry

如果依個係局 我哋進行緊局中局

仆街啦p牌仔
唔割唔代表你做錯野唔屌得你

旅客夠無辜啦，又搞佢哋？

聽日入機場謝罪 唔好再塞離境
記著你爭取緊五大訴求 搞港共 唔係搞其他人
最後場運動一定唔可以失民心
如果唔係點對得住六位烈士